O記求教 Olympus 25mm 1.8 定 17mm 1.8

新手 入左部mark3
想整支定焦大光圈玩下
上網睇左好耐話呢兩支都係百撘 影咩都微
有冇話邊支好用啲

Why not both 焦距唔一樣

：有25 1.8 但極少使用 因為長插12f2中

Budget 有限

如果要揀一支邊支好

17易用d 掛

去數碼城 試鏡吧

視角呢家野 . 你有mark3 應該有kit鏡 . 自已試下邊個range自已鍾意咪得